[以正視聽]呢堆社會廢物唔單止係黑警，係共產走狗!!!

從一開始其實呢堆只係冇思想嘅垃圾，為共產黨服務嘅廢物
因為共產黨，世上最大嘅黑社會 授權班冚家剷令佢地都變為黑社會，當街亂捉人打人持械襲擊虐待強暴殺人無一需任何後果
以後要叫就大聲叫共產走狗!!!!!

推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

不如唔好再大聲叫 直接衝過去打柒佢